覺唔覺啲人明明遲到都仲要去等巴士真係好on9

屋企又近地鐵站，約都係約地鐵站等都係要搭巴士，成日要全世界等佢一個

覺90後係咁

咁有時巴士真係快過地鐵喎
好似尖沙咀去觀塘 215X 一定快過地鐵

但重點係佢地搭巴士係為有位坐，而唔係為快

身邊無人係咁
完

290葵芳到牛池灣 20分鐘
地鐡葵芳到彩虹 45分鐘

明明遲左 就算搭的士都係遲
咁緊係搭巴士 係咪咁去理解會好d

因為搵部肯去嘅的士仲耐過等巴士